屌呀 又話牛三嘅

搞咩呢度愁雲慘霧咁

上完三萬點完咗啦

熊市已經無聲無色咁到左

完了吧!如無意外

熊市喇喎